黃子華唔黃 西多士冇屎 香港唔香

臭架
變腥港
彌敦道條街究竟幾多間金鋪？？？有冇人數過
癡線 腥港人食金做早餐？
仲有冇其他例子？？

西多士點會有屎呀
常理